一人一個你見過groupmate既白痴行為

我先
用google chrome開google search yahoo
再用yahoo search keywords
真係嘔血

未分好組就走左

有咩問題
用慣yahoo唔得？

啊！唔記得講埋
最後search唔到
我燥燥地係個address 到search
佢：乜可以咁架